一人一隻臭雞

亂咁同人扑野，仲賤過雞，臭到仆街

太矮

好正